新巴司機怒屌林鄭月娥

司機大佬好波！

司機

原來可以咁用

遮車隊號碼

新巴城巴嗰一套不嬲可以

九巴以前某部份車都得
但係而家基本上唔得

司機大佬

黑警冷血，林鄭殺港

保護司機